Hari Jadi Jepara, di Mantingan | Perayaan Tradisional - Perayaan
Jembul Tulakan, di Tulakan | Perayaan Tradisional - Perayaan
Jembul Bedekah, di Banyumanis | Perayaan Tradisional - Perayaan
Pesta Baratan, di Kalinyamatan | Perayaan Tradisional - Perayaan
Pesta Lomban, di seluruh Pantai Kabupaten Jepara | Perayaan Tradisional - Perayaan
Tawur Bubur, di Jinggotan | Perayaan Tradisional - Perayaan
Perang Obor, di Tegalsambi | Perayaan Tradisional - Perayaan
Festival Oncor, di Bandungrejo | Perayaan Tradisional - Perayaan
Festival Memeden Gadu Jepara, di Kepuk | Perayaan Tradisional - Perayaan
Festival Jondang, di Kawak | Perayaan Tradisional - Perayaan
Barikan Apem, di Langon | Perayaan Tradisional - Perayaan
Festival Barikan, di Karimunjawa | Perayaan Tradisional - Perayaan
Eder, di Robayan | Perayaan Tradisional - Perayaan
Seni & Budaya Ukir Jepara Festival, di Mulyoharjo | Perayaan Tradisional - Perayaan
Chambeng, di Welahan | Perayaan Tradisional - Perayaan
Jepara Thongtek Carnival, di Alun-Alun Jepara 1 Kauman | Perayaan Tradisional - Perayaan
Jepara Bedug Festival, di Alun-Alun Jepara 1 Kauman | Perayaan Tradisional - Perayaan
Gebyar Ki Aji Tunggal, di Karangaji | Perayaan Tradisional - Perayaan
